3月電話上網到期，2-3 sim請出招

想轉台，用緊兔仔台，
個人plan / 2-sim plan 都可以

香港寬頻上台優惠
用優惠碼(OCB032)登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎高達$300鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
(2) $148起, 4.5G全速6GB
(3) $198起, 4.5G全速12GB

(4) $160, 4.5G 全速12GB, 另包1GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
(5) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據, 另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
以上(4-5)計劃帶號碼轉台可免行政費

計劃另包括:
- myTV Super App
- 連10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

熱門寬頻plan:
(1) 指定現客: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另包括:
- 連myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
- 連10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

 有14日冷靜期
 180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。以上計劃受條款及細則約束，詳情未能盡錄，
WhatsApp查詢:

辦理網上登記，仲可以額外拎高達$300鴻福堂禮券。